買賣數

買賣係一方買一方賣
咁唔係應該對等架咩？
咁個比例相差係點嚟？
新手求教

呢個%
唔係話幾多單

如果你話對等
係咪永遠50% 50%

以字面來講，佢寫住“主動”買/賣
你明唔明乜野係主動

買賣都有掛盤, 但唔等於有成交, 因為有差價

咁有成交自已一邊主動跟個市價去買/沽, 個比例就係咁黎

有錯請插

Sor 唔明

即係直隊

係咪人手交易唔洗排隊？

買價$1 賣價$1.1
你set 買盤$1要排隊 ，set$ 1.1直接買唔洗排，賣就自己代返做賣方

申利：小學教師教我

但多數淨係睇到現價
點可以睇到2邊價？

即係落市價盤